有冇人唔會係多人既地方上連登？

個個就係我 通常會係屋企或者附近冇人先會上，係多人地方就點都唔會用。好驚俾人偷影放上網 加上自己又唔係靚仔 唔好起我低啊

利申 :金鐘M記毒撚

唔靚仔又點會有人得閒特登起你底呢

鬼有人理你咩

唔會
照上